零分天文台長岑智明你死左驚唔驚落地獄

掛個八號波就等收左市先敢掛
全港打工仔要係最大風大雨既時候先放工迫車
屌你老母臭閪掛就話要謹慎，落波就咁撚決斷？
就算你兜話風力唔夠，咁啲雨又點計呀你老母臭閪
黃雨？水浸都黃雨呀！黑雨又唔夠膽掛？！
你話天文台八號波黑雨冇經濟考慮我就打死都唔信嫁啦
之前連續咁多日都報錯天氣，上外國民營既天氣網站都準過你呀，俾你抄都抄錯
仲大大聲聲話冇可能100分
你連1分都拎唔撚到呀垃圾岑智明

真 狗官

屌你老母 天文台食撚屎

經濟考慮

08:45發出紅雨

無經濟考慮

無～經濟考慮

冚台剷啦

天文台上下死全家

屌你老母 大交合

垃圾天文台

屌你老母天文台

死左都無人現 呢d垃圾

屌，天文台成班都係垃撚圾
呀，唔係，係垃圾都不如

推

今朝咁嘅環境
我就死都唔信零晨5點前你咩都唔知
咁都預測唔到不如解散左天文台算數把啦

天文台收皮啦
點會冇經濟考慮呀？當你明知你既決定會影響經濟既時候，你點會冇經濟考慮？

斷鳩估報天氣

有冇聲討行動?

支持巴打帶頭

温馨提示:今日考tsa

八半開考，八點九紅雨，你地自己諗啦

記得之前有個電台節目
訪問過個天文主任
其實schedule一早有
不過幾時掛就大佬話事

LINK?

番晒工先紅雨等你哋乖乖地留係安全嘅地方（即係office)

落地獄呢啲基本嘢就一定走唔甩㗎啦

一個負皮係肯定係台長俾

屌完又點？下次咪又一撚樣！

香港狗官已經進化到你有你屌，佢有佢仆街。搵夠就移民，港豬慢慢捱la。

落地獄

大交合全部都係食屎狗

天文台不嬲都有經濟考慮 因為天文台係發展局管 另外天文台個Dr Cheng都好似有講過

: 喂喂，快啲幫我比多個負評啦。

屌成個台一齊落地獄啦

覺唔覺岑狗應該落十八層地獄

希望一個雷劈柒啲仆街

拿我話劈仆街咋

屌你老母個臭屄呀天文台台長！！！

成個政府扯貓尾 一鳩樣

真係唔驚仆街死

上一任天文台台長都無咁多民怨

天文台我屌你老味

上一任起碼有70分
呢個0分

永遠都做唔到預報 垃圾政府改下啲法例變為有預告打風就停工停課已經好好多 唔洗下下早收就爆地鐵站 朝早返工就濕哂

商經局

其實一早講咗5點半前會掛8號啲公司就應該放人啦，至少我尋日未夠4點就走咗

最19嘅根本就係有啲公司唔夠掛8號果刻都唔放人

天文台全台俾狗屌

落地獄啦仆街

起佢底啦

落左咁撚耐大雨, 都仲係紅雨

係黃雨

講得好仆街但中哂point

巴打企起身先覆post 啦

出現了 台長都有上連登

全個台既人炒撚曬佢
請一個人報咪得囉
你地都係睇儀器咋嘛
屌你地老母
夠薑行出街半個鍾丫
臭閪

啲警告信號做下樣架咋

無撚用

連登屌親既野麵無成功

天文台有排可以玩

明哂

咁不如取消哂暴雨警告訊號啦 仲要黎做咩
痴線 大交合都有打手

一向都有好多

斷鳩估

講左N咁多日落雨落佢條毛呀
日日熱到仆街又哂

落地獄啦

台長又點？ 惡唔過上面，佢唔聽話就换人。

曲到直

有個教師朋友話今日因為要考TSA 所以要等D學生返晒學校考試先掛得紅雨

屌你老母

紅雨都要照番先岩 都係照樣遊番去學校
黃紅無分別

比我做台長啦 我目測都勁過佢儀器

你咪臭係上面啲人囉 换 换你老屎呀换

屌咗咁多年 始終無行動

仆街仔搞到人返曬工掛8號

佢老母今日屋企出面條隊長過青山公路

天文台廢撚到呢

其實香港人真係好悲哀
次次打風大交合都睇住個市黎掛
市民淨係可以喺網上屌 但屌完都對大交合冇用 根本就唔會聽
下一次都係睇住個市黎掛 然後市民繼續屌。。。。。。。直到永遠

屌你老母大交合

朝早落到咁，又水埋浸，我把長傘都爛撚埋都係得個黃雨？

天文台會成日提醒你天氣係熱定凍
通常都幾準

前幾個星期三，仲撚大雨

條撚屌之前好似係FD出過POST 話咩返工返學先大雨串9 D市民

搵ICAC查下

天文台長fb嘆：又嚟返工返學先嚟落大雨！

正仆街

港豬

屌你老母死全家

廣泛地區，已達到或預料

每小時喎

仆街嬲得滯撳錯負評
屌
仆街死啦岑智明

台長人工幾錢？
嘔番出黎啦 都做唔到野 要你番工拓

執柒佢啦垃圾

收人錢財，規人消災

預料喎？
今朝目測都有喇
水浸咁濟

連登仔口中班耳屎呢 天文台長一個決定影響港柒唔打 賤制派班仆街做共狗唔打 走去打差佬

今朝真係去到黑雨程度，唔明做乜撚野！ 台長出黎啦

做乜撚啫你

我做間垃圾公司就係咁。

天文台under 咩部門呀
無經濟考慮？

搞清楚
總雨量同每小時雨量既分別

你話佢報細數仲合理

佢地有問題唔代表班垃圾黑警冇問題喎
做咩姐你

至少十八層啦

佢緊係唔驚啦
都知道自己落硬去

真心唔明點解大交合係under經濟發展局
完全都唔關事
強烈要求天文台拆出來自己獨立

大交合

掛個8個波就磨成個晏晝

落波就秒波 正一仆街仔

死都唔掛8號黑雨比你
打工仔唔想危險/濕住身番工就洗兩舊水呃假紙
推動香港經濟，關事喎

推上報

10點呢？

大交合 今朝出門口未夠五分鐘已經濕撚哂
大雨到